納期又插，今晚大家又可以早訓啦

今晚唔好開apps睇啦